[認真] 點識怕羞既男仔？

其實都同佢一齊上左成個sem既堂，上堂通常坐大家附近 但都係grp discussion個陣先會講下野
佢份人好怕醜 對男對女對prof都係唔係幾講野 所以我唔係幾敢好主動
暫時又唔算鍾意佢既，有啲好感，希望可以了解佢多啲做個朋友
有無人可以提議啲可能+唔係好odd既方法？

我自己就
樣一般 唔醜唔靚
身材ok啦 叫有肉地既
但性格都係慢熱啲 同唔熟既人多數都係人問一句我先答 唔係好識諗話題 係自己有興趣既先會講多啲

有肉地🤢

怕醜仔真係好正

你好呀欣宜

認真呀
又未到大肥婆，bmi正常 到到都有d肉咁姐

都係果d啦 扮唔識問佢功課最簡單直接

同意
同怕醜仔相處好青澀

但個科我成績好過佢

又唔見有人鍾意我

通常講得bmi正常都應該係肥婆

一定會有人識欣賞既
可能d女仔好似我一樣唔敢主動姐

你個名

主動小小就得

我都好怕醜架

香港瘦既bmi指數一定係過瘦個range

圖呢

真係正常架
ex仲抱得起我 應該唔算超重掛(好似係)

wtsapp r下水吹先lol
佢怕羞既話口咪由淺入深

利申9up

樓豬cat girl咁撚樣 大家快d走

十個話自己有肉地九個都係肥婆

搵我練習下先囉
等pm

怕醜=毒撚

總係怕佢會覺得我煩
下定決心下個禮拜聊多啲佢講野 其實今個sem好似已經好左 佢落堂個陣起碼都有同我講88

之前返工識左個怕醜仔 真係好得意
同佢傾計佢會好緊張就乜都講晒出嚟 佢仲要係攣毛
可惜之後再返就見佢唔到

係香港有肉便是肥婆

借筆借紙巾借散銀囉 又可以借還返比佢嘅時候見多次

主動同佢講計啦
如果佢唔應你/少覆你可能因為怕羞咋

Bmi正常 但體脂唔正常

Pm me

如果你唔同佢講野佢會唔會同你傾計

自稱有肉係肥婆

徳川=欣宜

我想問下你係咪我ex?

其實bmi係唔係歐美人計先準
亞洲人基本上係一般已經好肥

如果果堂咁岩坐埋一齊既話佢都有時會講下自己野
唔知依家算唔算係朋友

有亞洲版
事實上肥唔肥要睇脂肪%

如果係既話 希望你過得好
雖然你真係好衰

呢排又真係無量過脂肪% 最上一次好似都係中學PE堂既事
不過唔係大肥婆就真係講真既 可能我骨架細 睇落唔大份

一半回覆都係討論緊佢肥唔肥

PS 怕醜仔

有冇幾招教下我 怕醜仔鍾唔鍾意女仔主動?

怕醜仔係唔會離開佢班fd
所以你應該搵其中一個接近下
再慢慢埋佢地果埋

如果唔係樣衰黑人憎，正常唔會唔中意女仔主動
但佢會怕你係係成班fd面前主動，搞到佢唔知點好

我就無乜好感既話就會完全唔想理你。

同你有得交流既話， 重要主動果隻，就真係要有好感先會咁做。 有好感當然想人好主動

成績好過佢都可以問架，求其問下佢野再傾下閒計

佢有男朋友 放開佢

點解你會對怕醜仔有好感？個個都話怕醜仔成碌木頭咁？佢都唔講野點解會吸引到你？
利申：怕醜仔 身邊d女見到我成日唔講野望都唔望多我一眼，好奇會有女仔對怕醜仔有好感....

我地一齊上個堂係小班 無fd同佢一齊坐 我諗佢成班入面最熟應該已經係我

有無咁多怕醜仔呀

點解我身邊無鍾意怕羞仔既人

一黎覺得怕醜既男仔好得意 同佢地講野好有初戀feel(唔知係咪咁形容 )，佢好似尷尷尬尬有啲臉紅咁，咁岩四目交投個陣佢又會好怕醜咁移開視線 之後自己係到傻笑 令我成日小小野都比佢搞到小鹿亂撞

二黎我本身唔介意男仔悶/木頭，我自己都唔係好有趣

三黎安全感問題，如果真係做男朋友黎講既話，唔會考慮好外向同任何人都好傾得埋既男仔，自己比較易吃醋同無咩安全感，靜/怕醜/毒 對我黎講會係比較吸引

但係你有無諗過呢d男仔好無出息，佢第日同你出街去搭車可能連叫落車都唔敢，你帶佢去見你d fd，佢對住你d fd一句野都唔講，成個自閉咁會唔會覺得好無面，佢連上堂都無人同佢坐你唔覺得佢好柒嘅咩？我成日比fd話想溝女就要變得外向先有市場

Your face your fate

my face is not bad，thx😘

男仔對女仔有好感係咪一定會做主動？
上堂格離有空位佢都唔坐過黎，走去同fd坐
係咪已經冇機

唔係

我又唔會覺得好無出息，每個人都有自己性格，當初同得佢一齊就己經知道佢份人係點，唔會一齊左先黎嫌棄

話說搭小巴唔敢嗌落車呢件事，我ex都係咁，佢以前都算係半個怕醜仔黎，佢覺得做呢樣野唔舒服我作為女朋友都唔會逼佢啦，去搭鐵or巴士咪得，大家遷就一下就OK，又唔係啲咩大件事

見fd呢方面就，我自己係男朋友大過天既(雖然好似好衰 )，如果帶佢去見fd既話都係想大家互相認識下自己圈子既人，等佢知下我啲fd份人係點。我亦唔需要佢地認同我男朋友，我自己鍾意佢就得啦。不過我啲熟既朋友個個都好女仔黎，唔係膚淺港女，唔會因為我男朋友靜／唔講野就會叫我唔好要佢／講佢壞話個啲八婆黎

上堂無人一齊坐一啲都唔柒 我唔明點解咁多人都咁諗 如果真係識唔到啲夾／價值觀相同既朋友，無必要改變自己夾硬去識人，無必要為左其他人目光而去令自己難受。

想溝女就做自己啦，唔係個個女仔都鍾意外向既男仔架嘛，比啲信心自己，一定有女仔會欣賞依家既你

我覺得同fd坐係幾正常既事，唔代表對個女仔無好感。我諗點都要睇個男仔同個女仔互動個陣態度係點先可以知有無好感

黑絲坐隔離是常識吧

撩下佢 可能佢對你有興趣

利申怕醜仔

多d撩下佢啦！
自己上堂既毒撚表示好撚葡萄

突然咁多怕醜仔

btw多謝大家意見 我會試下主動啲

建議用msg傾
借個學業上嘅話題開始
然後好順手喺fb share 嗰啲hit 圖send 比佢睇
乘機問吓佢啲個人興趣，最好係同張圖有啲關係

女仔主動就無咩所謂
但捉住我不停講自己嘢會好唔耐煩
如果係問我嘢都好樂意答你
但太主動會好快blacklist

真係樣子問題
基本上樣ok少少，成日唔多聲氣，就會有女仔主動埋身
不過多數都好似係樓主嗰啲其貌不揚有啲肉地嘅女仔

明白 我本身都唔係太主動，反而驚會dead air多啲
希望今個sem可以拎到佢電話 佢就grad了

是咪就係你嫌我樣子平凡所以偷偷留下負評

怕咩醜仔啫
靚仔就靚仔啦
試下換做個毒撚睇下你會點

科野有無proj
或者你話想拎佢電話方便搵到大家

跟住試下msg佢
了解佢多少少野
最好令大家有互動
唔好只係得你講無佢講

總之keep住自然d就ok
D野慢慢黎唔洗急

冇錯，樣先係重點

下定決心 咩理由都好
攞左電話先啦

屌你男人老狗過去直接過去問人拎電話咪得

A0表示好想有個樣唔差又大波有肉地既女仔識自己

最尾咪又係冇人搵我

靚仔怕羞=斯文可愛
柒頭怕羞=冇人想理你囉毒撚

gay

無啊，科野好hea的，有上堂就a range到，所以唔洗點同同學溝通 不過我諗如果拎電話佢都應該唔會拒絕既

多謝意見，成功再上黎話大家知

唔靚仔架 普通樣，有少少細個咁

咪主動啲囉，咁都要問

哇！巧感動😹，原來香港仲有你呢d性格咁好嘅女仔，不過可能已經100000得一個好似你咁

其實身邊都有好多好女仔，可能只係你地無留意佢 不過講真我識既好女仔多數都中同，大學識既一個sem可能先識到一兩個好，都係睇你好唔好彩

怕羞正就唔會咁多男仔a0啦
又話毒又話內向又乜

利申。。。怕羞仔

就咁聽樓主形容 都覺得果個男仔冇咩競爭力既人黎 樓主條件差？

點解咁多人鍾意stereotype怕醜就無競爭力
如果呢個世界個個都咁aggressive一早打到7 彩

講真 有番咁上下條件既女仔都鐘意口才了得既男仔 而唔會簡舊呆木 除非知道自己差，配唔起呢類男仔，先會簡件唔出聲既宅男

普通樣=中下
有肉地=???

只可以講每類人都有market

放棄啦 人地hehe嚟

我樣都唔算差呀 正正常常樣 但我好毒下 點解冇女埋身

20歲仔

認真回返，點解我做咗廿幾年人都未遇到樓主呢啲女仔
我都係好怕羞，連想入餐廳食飯、去啲未去過的地方買嘢，都會喺門口徘徊一陣先敢入
通常因為怕羞我會好慢熱，唔熟我的會覺得我係怪人，之後就唔想理我
但熟我的人就知我好nice，但熟我的人大部分都係男

同埋我都好怕醜下

點為止無競爭力
同埋佢讀個科係我一直好有興趣但當初（為前途）而唔夠膽揀，聽到佢都真心好鍾意呢方面既野，令我更欣賞佢

我條件上面都講左 唔會話係差 但唔特別好係真既

腐女表未hehe也不錯

示